朋友間廢J公司因為佢黃而炒佢

代朋友出Post
朋友間廢J公司話最近遊行示威搞到零生意，蝕本，同時知道我朋友黃底而炒咗佢
開公司名
開公司名

係講你就講啦 私私縮縮

唔好講 唔想知 抵你比人炒

講就講喇，屌你老母

正負皮都係開名
講你就講啦

唔該prove 係因爲黃而炒既證據

名都唔敢開 抵炒啦

樓主俾人炒 抵撚死

垃圾港豬抵死

講左死全家
唔講都死全家

我唔撚係黑警呀屌

代朋友出

佢年紀有少少大
唔識用Lihkg

講就講啦

又賣關子 浪費時間
拉

講啦屌

正負評都係一樣，求其啦

好事來 垃圾公司留係度只會浪費時間

想借刀物講咯 無頭無尾

又唔撚講, 死左膠, 抵你同你朋友被人炒

Prove n 名

開名啦！

係咪佢？